假交真係好噁心

一班人明爭暗鬥 無得罪佢仲對佢幾唔錯 但無啦啦係你背後講盡你壞話 轉個頭又主動過黎同你扮frd 攬身攬勢 到底乜嘢心態

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

入黑洞啦我

識多啲朋友咪得
朋友既野唔夾咪搵第二個
唔洗嬲既